
#hier schreibe ich meine Fortschritte nieder, so dass ich diese nach einer Amnesie wieder
#zu mir nehmen kann
name = input("What is your Name? ")
print("Hi " + name)



#input function
name = input("What is your Name? ")
print("Hi " + name )
color = input('What is your favorite Color? ')
print(color + ". Norman likes this too " )


#fct. that shows the type of a variable and subtracts
birth_year = input('Birth year: ')
print(type(birth_year))
age = 2020 - int(birth_year)
print(type(age))
print(age)
#same with a float
wage = input('Pound Wage: ')
Wage_kg = float(wage)/2.20462
print(Wage_kg)